覺唔覺啲地產開地鋪好無謂？

根本都唔知開黎做乜9 淨係比間office啲地產佬坐 又唔係要個位黎放啲product(樓盤)
樓上鋪 / 商場都算 地鋪真係on撚柒99 浪費資源
對個到附近既人又冇好處 變相少左真係幫襯到既鋪頭
咁多錢拎黎開鋪做宣傳 不如係電視 網上做多啲好過啦 冇咁擾民

利申屋企樓下一條街 過半都係地產鋪dllm

正皮 = 覺 快啲收皮唔該
負皮 = 開多幾間係我樓下

用黎洗黑錢

你望下入面無單開既aa9

大部份都係廢中

書又讀唔成又無技能無技術

一味乞人買樓

都有機會 有錢冇定使

係....

學校都唔應該開地鋪

英華dbs喇沙hkuustcu應該合做一棟大廈

要比資訊人睇都唔使用地鋪啦下嘛 我就唔信啲人買樓前唔會上網睇 買得樓既一定有電腦啦 上網睇重方便又多啲資訊 可以比較埋 真係唔撚知地鋪有乜撚野用 屌

班aa9無單開

會得閒鼠出來煲煙

已經係社會垃圾啦

仲要污染空氣

煙頭又四圍掉

呢啲係有必要用到個地方黎提供服務 學校冇地方點教書 有啲科要做lab既 冇地方點做？

地產點樣同學校有效比較

依家講緊既係 地產有咩必要要開地鋪 佢開地鋪提供到好大價值？

唔洗學校啦，拍片上網叫學生睇就夠

影片教學充其量可以應用落文科到 但理科個啲lab點樣用影片教學有效咁教到學生？

相比之下 睇番地產 就咁放間地鋪做到做office 用個玻璃幕牆leaflet 真係一啲建設性都冇

煲唔煲煙呢啲又唔係淨係得地產佬先係咁 但開咁撚多地鋪真係好擾民

你唔需要=無用
可惜世界唔係圍住你轉

vr得啦，唔洗真係做

係咪有需要到一條街過半都係地產 重要同一間公司開多過一間 重要係隔離

先不論我有冇需要 係咪冇更好既方法取代

再者 我好撚肯定 係屋企樓下做個街訪 大半人都會話too much 冇需要

～係

呢個都係好方法 我岩岩做完個project都研究緊點樣放ar落教學到 但首先有啲細啲既科 eg pe同家政個啲都有需要學生實踐先有效啲學野 其次學校係迷你社會 除左比佢地學習知識 同時同同學間既相處都係學習既一種 vr相信符合唔到呢兩點

最後 呢個po係針對講緊地產鋪好無謂 其他既比較 不在此限 唔想比你spin走

請舉例說明

有無需要係個市場去決定，唔係阿豬阿狗話乜就乜

正正因為開到咁多更加證明市場有需要，無錢賺搵鬼開，鋪租平？咁點解有錢賺？就係有足夠佢賺既人幫襯

咁顯淺既供求道理都唔明仲係到講咩過半數無需要自己幻想市場無需要

設置人員～

賣廣告
等walk in

建議aa9全部轉打mma

其實有能力有經驗既aa唔洗咁樣跑客返黎
利申先，廢事比人誤會我係aa,我只係有經驗既買家一個

你覺得有足夠佢賺既人幫襯有幾多係靠地鋪呢個作為收入來源既支持？地鋪可以吸引到幾多街客？有冇覺得係有好大部份收益係已經幫襯過既客再買 或者係炒樓既人？呢啲人使唔使係地鋪吸引番黎？

再者 一條街 隔離鋪都係自己公司 個成本效益有幾大？淨係識睇表面既供求都好意思拎出黎講 都唔知你就係地產佬定係冇受過地產地鋪既折磨先講得出呢堆理論

即係用地鋪做office把撚咩 買番商場位/工廈都得啦

aa9最落力做老臨
尤其做訪問:
乜野自住唔怕跌
得閒路過買下樓
送層樓俾老豆生日

成本不同～

覺得覺得
你係咪有盤數？攤出黎比大家睇下
唔好鳩嗡

一條街三間7仔你未見過？西洋菜街幾多間百老匯？market share識唔識？好心唔好柒啦，開得多一定要係賺錢為主要目的？市場佔有率呀碌柒，識唔識呀？

我買第一層樓就係行入中原搵aa既，可以收你皮未？未既，唔緊要，你要懶係有point咁問幾多人既，搵d野support你講既野，證明你講既野係岩
唔好講咩覺得咁on9

係唔係同自己唔買股票
就話財經台無用一樣

樓主個負評set得咁戇鳩嘅？
相反就係要開多啲？

好明顯loser黎
覺得地球應該圍住佢轉

當我有買賣需要就覺得好方便
當我無就覺得佢地好阻定

上個揭露果d招標售樓
加埋成日sell自己"真盤源"

呢個行業就係靠呃搵食

二手坤人ok
夾埋地產商坤人亦得

你咁講 香港7 8成企業都可以執柒d總部

又對喎

佢地又俾得起租金喎

唔係講緊我覺得 我係問緊你覺得

7仔 百老匯呢啲係講緊日常生活用品 好可能你行過就會行入去買既野 你會唔會好日行經地產鋪就話呀今日去入去買下野先 做得樓盤買賣一定係事前諗過度過 唔係即興刺激消費架啦

市場佔有率係講緊佔整個市場既比率 唔係講緊佔有資源 係咪淨係要用地鋪黎提升market share 咁啲科技公司冇實鋪係咪冇market share? 碌柒

你行入中原搵aa你事前係咪已經有買樓既準備 定係因為冇啦啦見到佢地鋪個招紙好吸引行入去？我依家就係開個po做投票 你自己去睇個結果先好講野

二元對立
唔同意既可以投負評

有冇得覺得圍住我轉就睇番投票比率得架啦 睇下係邊個覺得地球圍住自己轉

有錢買樓個D唔識用電腦嘛

一張細枱坐2 個人，冇partition

跟住入面D身光頸靚西裝友，
不時喺門口附近垃圾筒煲煙

啲總部既選址係咪係鬧市既地鋪？

算把啦你 依到連登黎架 同佢地講事實有撚用咩

人地比得起租，你理得人地開地鋪做乜九

一句ko 你啦

無鋪 我點敢比張幾十萬既check 佢渣手呀 ？

D地舖係俾DAA食完煙入去涼冷氣

員工福利

冇學校你班毒撚連同女仔傾計嘅機會都冇

成班傻仔連樓都未買過
唔好教精佢地啦

依家影響到附近既人
你係工廠區開萬9幾間我都唔理你啦
起埋大廈都重得添

Old seafood味濃
大家理性討論啫

自己冇買樓 都陪過屋企人睇樓呀話？

你問我覺得把撚呀？我咪話左比你聽，有需要就自然有供應，係你條屎忽鬼要問到幾多人喎，我唔知呀，咁幾多人？答比大家睇下

樓原來唔係日常生活用品，你日常住天橋底？
衣食住行邊樣係百老匯買到呀碌柒

Loser,你唔會即興買樓姐，我真係會

再講呀，傻閪閪，門市咪就係提升客源咪係提升市場佔有率既方法囉，仲要用it呢d唔同行業拉埋比較去歪曲，咁7仔呢d咁多鋪咪無得統計市佔囉

好多aa9浦晒出黎，呢排開始炒人，大家唔好再打擊佢地啦

人地影響到你D咩，我夠可以話你出街影響市容

好似保險開喺甲級寫字樓
可樂仲要賣廣告一樣

拎個like數打飛機
乜你唔知香港買唔到樓既loser又真係多過買到既咩洗唔洗又要數？公屋比例多過私樓就係最好證明

你係味冇睇新聞，新樓熱賣

明樓主講，其實佢意思唔係地產鋪冇用，而係冇必要開地鋪影響民生，
某程度上都係同成街水貨藥房金行有異曲同工之妙，一樣都係搞到附近街坊冇啖好食，冇野好買
而因為樓唔係隨時隨地就去買，唔似惠康個類係日常需去的地方，所以樓主先提出地產鋪應該要起係樓上之類地方，上面就成班炒樓狗見到就起曬鋼，又話人買唔起樓又loser又剩，on99咁
宜家又冇人話地產鋪冇用，只係話起係其他地方，對題啲討論啦

果堆仆街地舖仲要24小時開猛燈光
不過又係班AA話齋啦,市場需要嘛

有眼睇樓冇眼睇數據自己去番第一頁睇啦

行咪就係百老匯唔係連咁都唔識？我講緊日常生活用品係指day to day necessities 每日都會買既野 eg 野食野飲最簡單

重話世界唔係圍住你轉 你會即興買樓 係咪代表大家都會即興買樓

用門市黎提升客源咪即係番番去我一開始講個到 有幾多客係靠地鋪吸番黎既？定係大部分都係舊客再買？我用it黎做比較就係兩者既common ground都係冇實質產品放係門市到賣既

貼出黎嘅盤多數話賣撚左
其實耍鳩你買第二到更貴
隻隻地產狗行出門口食煙
係買都唔搵鳩你啦傻閪

痴線架終於有人明我講咩

帶到呢個主旨出黎我已經心滿意足了

樓主連自己生活係資本主義社會都忽略埋
你搬上樓上鋪，邊度有競爭力？
直接競爭咪輸晒
人地急起上黎，方便搵個人問，仲同你上網慢慢搵你間野出黎？
相反，你對家開係旺既地段，成日見，人地諗都諗起果間公司先啦
有無咁難理解
同埋依家d憨鳩仔點解成日都懶係覺得淨係自己諗到，人地諗唔到
而唔去反思下點解有個咁既現象（事實）
忽略事實，一咪空想
有撚用咩

係人都明
只係你唔肯接受現實

你講得無錯既係窮撚佔大多數,由其連登
所以你再嘈都係曬氣,班垃圾要圍爐你邊夠人地多人

喂,樓主,我要同你講既野唔多,一句既姐:
係開到周圍都係,吹呀?

唔否認地鋪既作用 但整體黎講 地鋪帶黎既好處係咪多過犠牲既野？對於個啲地鋪最主要用家 即係附近既人黎講

根本係夏蟲語冰，再同條loser講都係浪費時間

用左果個鋪位開地產地鋪 即係變相果個鋪位可以用黎做其他野既機會冇左 eg食肆 係機會成本

頭先塞車咪撚下狗，返工唔理佢啦

唯一好處係有時d地產女死出黎食煙，通常都着得幾正，背心仔，短裙乜都有

我果區得D MK仔

邊個比得起錢就邊個租得買得架啦，大把空屋無人住啦傻閪

所以你係咪覺得自己係炒樓狗好威威？對題討論啦好嘛

成功既人/產品都係先分析市場/現況，再推d產品出黎
而唔係：我諗到呀，點解你地諗唔到，跟我套黎做啦
得既，我諗到一個人：喬布斯
可惜樓主唔係
人地租到成街地產鋪，藥房，都唔撚關你事啦
你自己諗盤生意租得起，你租黎播AV都無人吹得你漲

我冇話大家唔明 如果大家唔明 就唔會有咁多人正皮 我純粹講緊 終於有人完全明我想表達啲咩

俾你做生意，你開鋪會諗「多啲人睇到我product」定係諗「我間鋪對社區有冇價值」？

我估樓豬係想講
社會效益低
資本社會過度競爭係咁架喎
同共享單車發生既基本上差唔多
上水旺角係咁開藥房金舖又有咩用
講到尾又咪係中國生意模式

講得太好,忍唔住like

佢地就係唔想d資訊咁發達，網上d資料唔update，咁就可以水d客

有幾多人會急起上黎即刻搵人問樓盤野 除左炒樓狗 成日見咪即係又係宣傳 真係要用地鋪黎先做到宣傳個效果？你諗諗整體社會會因為呢樣野帶黎既好處先啦

炒樓狗使撚番工咩 定係依家要去番我講緊個啲地鋪番工呀aa9

其實社會效益低大把野講
空置率高,私家車佔8成
樓主對小眼睛只係見到地產鋪,自己又買唔起咪要開個post取下暖

岩 呢個世界係有錢大哂 我就係講緊做呢啲野既正確性 比左錢你可以租/買 但間屋起左出黎冇人住既 係咪浪費左 最終為既又係你地炒樓狗既錢銀利益

咁就要睇下你間公司有冇csr啦

以前做過地產嘅文職（唔係跑數嗰啲），
啲所謂嘅董事話咁做係為咗擴大市場佔有率啵～
就算好似香港置業呢啲咁霉嘅都唔執輸，見人開就開
成理戇鳩係度打飛機

空置率我岩岩都講左 自己追番po 我講呢個主題就係有感而發先講 個題目太闊又會比你班友周圍spin架啦

整體社會
屌你唔撚係讀政政呀？
資本主義社會講既係壓榨
你理得地主拎d田黎曬太陽呀
係唔撚俾你耕田，要你餓撚死晒都係照擺
更何況拎果少少鋪位黎擺？
學人講人性
資本主義講人性
唔肯面對現實

我冇話要同佢地競爭租個啲鋪黎用 而係講緊佢地開咁多地鋪既成本效率有幾大 同埋對附近居民黎講個作用有幾大

重有 基本上你上半段講既野都off topic 而且我從來冇咁講過 所以不作討論

你好叻呀
點解你咁叻諗到既

睇黎你重憤青過我 分唔明你真心定假膠 好難同你討論落去喎青

唔知點解同樓主持相反意見會秒負

又離題 雖然咁樣會比你spin走 但都想澄清自己 係咪可以收你皮了？

點解要係對附近居民黎講個作用有幾大?
問題1,咁幾大先開得?
問題2,你咁鍾意問人野,你知唔知地產相關行業,賣地,起樓,利得,印花等等帶黎既政府收入佔幾多成?怕你出醜,如果你想話唔係所有地產相關都關地產代理事既話我要提提你,賣新樓大部份發展商會搵代理做,相輔相乘

樓上講到咁複雜
一句講晒

樓豬未買賣過樓呀

唔知你想證明d咩
比我講完而無秒負定係點?

點擾民?佢係講緊浪費左個鋪位喎,覺得資源錯配

Old乜鳩seafood
你啲BASIC CONCEPT都有問題 想人地點同你理性討論

班社會寄生蟲死晒佢啦

笑死，資源錯配 唔講唔知以為戰時要派軍糧
全民行共產，規劃經濟最啱兒燈仔

AA 9 vs 保安司

屈sir 點睇

問題1 唔係講實際要幾大先開得 而係佢開得地鋪 對象就係附近既人啦 而附近既人有幾可會行入個啲地產地鋪買野 試諗下如果轉做第二類鋪頭 eg日常會多啲幫襯係咪會對附近既人作用大啲
利申住左十幾年 行落街大家都掂行掂過啲地產鋪 淨係見到啲aa出出入入

問題2 我想問你呢題關地產開過量既地鋪有咩關係？

唔知你提出呢點同個topic有咩關係其實

我係講緊 依家有過量既地產地鋪

我啲basic concept有咩問題 求指教

人地有錢咪租個地方俾地產佬坐

係 地鐵站過啲成十幾萬一個月

人地公司政策你識條春咩 你覺冇用姐 大把上一代夠彈藥買 睇下近排將軍澳個邊超額認購幾多賠就知

點呀地產狗

有啲仲零晨都開著燈 但無人係入面

問題1
關你鳩事咩 人哋賺錢蝕錢開係你門口係佢自由
開舖頭要睇下對社會社區貢獻有幾大先開？
嘩屌你仲惡過共產黨

1. 你講既野就係話比人知無買過樓既無知仔,你睇唔到有幾多客入去搵aa係因為傾幾句就出去睇樓,坐係個鋪睇圖?但係無間鋪,我去邊搵代理?
至於日常多唔多幫襯,你統計過條數?好明顯無啦,都係憑你所謂既觀察
而開去其他地方,如果我睇市中心樓,你要我去工商區搵完個aa再一齊坐車去市中心睇樓?低能

2.唔明既話咁你都幾幼稚,餐廳呢類你所謂既日常生活鋪係帶比已經住係到既居民生活需要,地產係帶比即將住係到既人既生活需要,而且地產連帶既經濟輸出亦係政府既重要收入,即係話你屋苑既公共設施都係同地產業有連帶關係

就算你話到佢哋再垃圾，係吸血鬼，冇價值都好，佢哋老細都有能力去頂地舖租金

鋪就一定係開黎坐
當你有想買樓嘅念頭
直接入地鋪搵地產佬
係咪要個地方靜靜地
有冷氣有哂資料咁傾呀
係咪無謂就解釋完
咁你話開喺商場同樓上鋪
大撚把商場都有地產鋪啦
樓上鋪咁撚細間又唔方便上上落落
地產商大撚把錢緊係租地鋪
大大間起碼有個勢係到啦
當你有心買樓會唔會特登
揀間樓上鋪 唔撚揀間地鋪呀

我反而覺得做本地客嘅地產舖先必須要開地鋪
好多人會喺門口睇/入去吹兩句
起碼我每次經過都會睇

咁啊
開金鋪囉
大陸人會用得著

樓主覺得自己好叻仔睇穿世事？
你當咁大間地產商on9咖？
話得事嘅醒撚過我同你啦
無謂就唔會放錢落去啦
你估香港鋪租好平呀

但係得妳冇街鋪 散客就比人吸晒
好多人都係行行下去買樓租樓

原來推到上熱門
又有成500個like
樓主係咪打緊飛機

覺唔覺樓主開post好無謂？

真係大圍火車站對出成條街都地產鋪 洗唔洗咁多先

1. 第一我冇否認間鋪既作用 第二你日常會幫襯野飲野食個啲多啲定去買樓多啲？ 第三市中心大把地方 我主要提出既係地鋪

2. 所以...？地產業有好大收益同佢開左過量地鋪有咩關係？

講到好似你地會平均瓜分個市場

又係用地產商角度睇 不過都係既 我用大眾角度基本上都講緊普遍認同既野 唯一可以反駁番就係用地產商角度

住大圍，感覺係痴撚線，同一間公司可以開4間店係同一條街

你老母其他店就比你地趕盡殺絕

發財立品，做生意都唔撚係咁做架

事實係炒地產啲多到成間公司可以亂Fing

就黎多過7-11
100米內有兩間利嘉

唔係一定有同冇既 同埋唔係指緊某間公司既 係整體黎講 啲地產地鋪都好多了 誇張到一間鋪隔離同再隔離都係同一間公司

係需要，但觀感問題。藥房金舖，道理一樣

唔出奇 學樓上巴打講 大圍火車站出面 你行一轉就知咩事 兩間同一公司都唔算多

普遍認同所以就啱？咁多人跳樓又唔見你跳？客觀分析都唔撚識就收皮啦

原來依家開舖都要睇貢獻，樓豬惡撚過共產黨

我知你講邊 個條街個到幾個公司牌子 每個都起碼一間地鋪以上

其實仲有啲咩地方係開到成條街都係?

我諗起寶翠園對面

你自己咪答晒我囉
跟你個題,貢獻係開鋪既準則
貢獻大咪足夠開多d鋪既理由囉
推動緊成個香港經濟點都大過你果條村食得飽唔飽呀?

客觀分析呀 我都係睇數字 甚至乎街頭調查既數據我好相信同第一頁既投票結果都好類近

開鋪睇唔睇貢獻就睇番你間公司有冇csr啦 上面都講過 不過當然有好多都係利字當頭既人 如無意外你都係架啦

觀你老母感咩，學北韓起靚樓掩蓋荒地囉
有問題就賴落地產藥房金舖？自由經濟呀屌你老母，咁撚想要觀感學共產黨囉
問題根本就唔撚理，淨係識講觀感，睇你班港豬有幾垃圾

其實好正常 一個社會有千萬種聲音
我住上水夠覺得開咁多藥房好擾民
一個大商場入面十幾間金鋪都好無謂
你無得益 你咪覺得無謂囉
你有需要 就會係另一個睇法
所以你其實唔係用大眾角度 你用自己角度啫

再講 可能你未買過樓 無研究啦
買樓上網搵盤其實好無謂 基本上你搵到所謂既荀盤 都係假盤黎
吸引你去聯絡地產agent 然後一定會同你講
"哦 嗰個盤無架啦" 再介紹你去睇其他盤咁
所以我都會直接去地鋪搵agent

同一區 聲譽差唔多既地產鋪
一間樓上 一間地鋪 老老柒柒 我老閪都揀地鋪
我買樓 你仲要我走上走落 無撚野嘛?

點樣可以理解到我係地產狗
有讀寫障礙？

你唔講下樓主講到地產鋪霸左佢間鋪咁

我冇講過貢獻係開鋪既準則 唔好強加你既觀點係我到 我既觀點係依家有過量既地產地鋪 導致附近既人日常可享用既產品/服務少左

其實個班人一個月搵幾多

上面咪有人問你幾多人用唔著囉,數字呢
連登圍爐like當數據

on9仔港豬
一街都係地產舖所以賴地產公司？自由經濟呀屌你老母，你估好似你老母支那人行共產主義計劃經濟呀？有demand就會有supply啦
on9仔連CSR係乜都唔撚知走出來扮嘢，因為csr所以有demand唔supply？
問題根本就唔關地產舖事，連問題根源都未搞清就咪撚衝出來柒
垃撚圾

保安屈睇錯市多年輸到今日，只可遷怒AA9

連登有隻日日乞人買樓既aa9

佢叫青山道

自稱月入30萬

原來佢又入左黎呀
完全封鎖睇唔到條窮酸吠

一有關於AA9嘅post實召喚到屈狗

藥房金鋪同理 只不過我呢到主要講地產咁解 大眾角度包埋會受益既人 當然都包埋冇受益既人 overall黎講觀點確實係咁 用番你既例子 就好似藥房金鋪咁呢啲唔太受爭議既例子一樣

咁如果係2間地產鋪 各有2間地鋪 同1地鋪1樓上呢 咁個感覺係咪差唔多

無可否認連登like不能作準 但已有既數字係確實係咁 咁相反 你得用著既人數呢？如果係計買左樓既人 咁我係咪可以用全港成年人口減番你個數

賣新樓企街AA9 -- 主動搵客
坐鋪AA9 -- 客主動入去搵樓

地產鋪梗係好賺啦 擾民係真，成街都銀行地產

冇講過有demand唔supply 另外冇賴過地產公司 而亦都無可否認既係依家係有過量既地產地鋪

落力做老臨
追不到單數
佢決定要跟單跟到無譜

妳要有第1個開始cut既誘因

都唔係。。。有個平台比地產雞出來屌閪

九唔搭八

佢地生存根本係一個 人類污點

搶市佔 削弱對手 提升自身優勢
其中一個鋪位唔租 就比第二間公司租 即係多個對手

認同一條街唔駛開咁多
不過搞網上，
真係信網上果班有大量低市價靚裝盤既AA？

點解會唔明

樓主係咪忘記左仲有租樓呢樣野...根本大把街客

人地做一單搵幾十萬等於你坐office 幾個月

開地鋪係當招牌宣傳

你智障嫁？？

一橦私樓對出齊曬班地產佬 利嘉閣 中原 美聯 香港置業
唔會市場飽和咩

咁做個門口狗保安 應該係份筍工

開地鋪唯一得益係業主，一般同一位置，開地產同其他行業比，地產既租金係貴D，淨係呢樣已經知做地產真係好好搵。
不過見到班盲字都唔識多個，成班淨係睇財經版以為自己洞悉市場一切既廢中青就想嘔，另一方面人地挨生挨死要俾一成佣佢地就好撚嬲。。。。。

我樓下除左呢啲 重有啲細牌子啲
大公司就閒閒地一間以上 講緊係一條街內 痴撚線

你搵it整好個系統上網睇樓盤
班地產狗食得屎架啦，淨係請人負責帶人睇樓就得

細間通常係放工業大廈/寫字樓
連鎖就間間放私樓 屌佢老尾班地產佬租咁撚多間托柒

好多師奶唔識上網一定要地鋪架啦

當你可以上網睇到成間屋個時
唔會咁戇居行出黎睇呀麻

依家係討論取代方法，唔係有無經驗

真心托柒 岩岩落街買啲野 屌又見到成條街都係 美聯3間 中原又3間 我成日諗如果減淨1間 其他變做其他鋪頭都幾好 其實行幾步又一間 真係咁大分別咩 反正同一間公司

唔好睇得啲人太高
同廢中廢老做過生意你就明
叫佢喺份約簽個名再scan
然後send pdf都唔撚識
所以在佢地眼中
支那係勁過香港多多聲

你自己諗下你自己真係要買樓個時
會唔會約aa出黎睇實物？定網上睇？
一個aa有你屋苑有地舖
一個aa同你講 唔好意思我間舖係工廠區
你自己會搵邊個？

我已經唔同佢地討論有冇得取代 作為讀IT既人 我認為網上 甚至VR睇樓係可行既

但都有人話有鋪有安全感啲就腳啲 ok既 咁最多咪比你一間公司一個地鋪 大佬 行幾步又係同一間公司 有冇必要呀

急起上黎上網就問到睇到唔會更快？
淘寶/各大電器商CS，你一ping佢就極速回應啦，做就一定做到，肯唔肯嘅啫
你幻想下打開個browser ，就可以揀你想要個一區嘅可售樓盤，撳入去就可以睇到圖則同真實內部間隔，depth camera 360掃幾嘢，拉返啲尺寸出黎咋，ikea都做到近似效果啦

好明顯連睇樓都冇經驗先會講咁天真既野
你肯定VR會睇到層樓有冇問題？

唔知你有無寫過Thesis啦，討論可能性你就叫人接受現實
咁你出返去啦，討論區唔啱你

係會睇實物 但都係個句 多左啦 學上面巴打話齋 你落大圍行個轉先講野

因為真正有需要去地產鋪既人屬少數
買到樓既人幾許？
而且點解通常地產鋪連住開
因為唔係好多地方（鋪業主）允許做地產生意

影印下
做下文件record
有地方開下會姐

Aa變做專帶人上樓咪得，online booking睇樓
實有方法跳過「行去門市」依個途徑

供求市場你講乜撚野價值姐？
交到租咪租你老母囉

士多好撚本土，好撚有人情味
咁你老母係咪買親野都幫襯士多呀？
唔會幫襯百佳惠康呀？

無人買咪無錢交租囉
政策唔干預，結局就係咁

又講經驗 重唔係old seafood
經驗有冇話你知 十9幾間地產地鋪係你樓下係咩感覺？ 但講緊只係得4 5個牌子

你唔係唔知 d AA分左唔同team呀嘛？
有需求就會有供應
冇生意就自然會摺 唔需要你呢d唔會買樓既人操心

洗黑錢用間鋪黎賣奢侈品(錶/石)唔係仲好?

你講到好似online 睇完就唔可以上樓睇實物

去睇下依家啲酒店booking，都係得相，但你skip哂「門店預約」依啲麻煩嘢，想睇樓咪online booking上樓仔睇樓

而家係講緊你象牙塔
睇樓都未試過 係到話唔需要唔需要
同你講有咁既需要 又同我switch去個人感覺

其實同保險經紀一樣， 係個條team head 出錢租

第一句totally agree

第二句真係唔講唔知所以一比就聚哂係個到開

買樓住一世
同
租酒店
你居然用黎做比喻

自由市場
如果大家都buy online booking
冇地舖既需求
地舖就一早摺埋晒啦傻豬

唔關本唔本土事 價值可以指個多元性重有日常個使用率

你真係痴線架喎

樓主最柒就係起錯標題
根本佢係想討論覺唔覺地產開地舖好擾民
你個標題寫無謂啲人咪入黎講地舖對地產有咩utility囉 仲喺度屌人離題

我都係業主講我知
美容，財仔都係咁
通常呢啲都連住開
我以前都成日奇怪咁唔會搶生意咩

其中一個例子畀你幻想一下個情景啫
又可以上網睇定大概樣貌同圖則，啱心水即book上樓睇，咁仲需唔需要「咁多」地鋪

好笑
依家有得「畀人」buy online process咩？
邊間地產肯咁做
啲aa狗大量失業仆得街都係，一係就無佣金，因為唔需要aa狗sales，淨係負責做帶路

成個post講可能性，你班友就講依家點樣點樣

你唔洗理人成本效益幾大
人地開得係度未執仲越開越多就證明呢個係有效做法
市場就係咁 唔洗咁多理論係度9up

仲有成班煙剷企哂出黎

基本上都好難摺 因為你呢啲炒樓狗keep住幫襯 但又要開十9幾間黎服侍你地呢小撮人 同一社區既大部份人就好少會用到呢半條街既地產地鋪

我冇話過唔需要買樓 唔好曲解我講既野 我話唔需要咁多既地鋪係同一條街到 擘大你對見錢開既眼先好講野

集中都好嘅，無需要嘅就永遠唔行個頭
啲撚樣企哂出黎阻街做銷售，就係抵屌

可以比個客心安
又可以管住d sales
最重要係間舖個業主係自己人又唔同玩法啦

我有話你唔需要買樓咩
我上面呢個回應 係回應緊 你話 唔需要咁多地舖

美孚新邨d 地產舖仲多過7仔

唔服侍我地呢d比錢出黎既人 唔通服侍你咩
講到冇人租樓買樓咁

你個類比真係好弱智

大家係咪已經接觸而且試過online booking先 啲人唔buy係真係用過唔buy定根本試都未試過？

覺得 覺得樓主開post好無謂
更加唔明點解呢個post可以咁多正皮

咁就岩啦 我正正就係講緊唔需要咁多地鋪

開多幾間地鋪會對你睇樓睇得清楚啲？不如你講下開咁多間地鋪個作用係邊撚到

咁不如開哂去你屋企樓下啦 最撚方便你

一早已經有app搞左網上交易租買樓啦
已經證實完全唔撚work

點樣唔撚work? 間網上平台執左未？（用番大部份炒樓狗既講法 未執=掂既理論）

仲有門口條馬路實泊滿佢地啲車

樓主係咪住將軍澳

之前屋企人上網搵樓約睇樓
以為好似買電話交收咁
但最後咩都睇唔到
死死氣搵返agent

個啲垃圾得幾張圖，連360角度都無得睇
與其話唔work，不如話太低技術
你試下用ikea，掃完個空間可以畀你試擺傢私都得
類似技術用Depth camera ，影相之餘仲拉埋尺寸畀用家睇
即係做得到，只係唔做

將軍澳都係咁既境況？

360，VR呢啲一早有啦
買過樓未呀

依家D樓筍少少都比人狗衝左，你就慢慢整360 VR，人地AA9帶客上樓睇即晚已經成交左

同珠寶鐘錶一樣
其實係俾d蝗入去shopping

你假定咗我上網睇嘅時候，人地已經搵咗人睇樓先

間間都有得睇？？

當廣告費啫
又有地方俾班AA狗坐冷板凳

個個業主都俾你影？

明顯你未買過樓，唔知市場點玩法

有間鋪自然有人打骰，方便比班管理層捽數
同埋可以影下相請人（龍頭旺鋪，客源多，工作氣氛良好，需穿着西裝上班）

香港大部分街都咁西多人
地鋪真係會大把人行過望下貼出黎既盤
唔係話app可以取代晒
佢當多一個廣告位多一個機會
又可以當admin 位點解唔做？

真正嘅用途係比我地經過見到，提醒我地要努力工作或者及早移民

樓主深井人？

我淨係知開間鋪，搵個經理，不停請人，係撚咁sell客
一年內總有單開到，總會有錢賺，只不過係班管理層有錢賺
同埋少部份AA
但管理層再將少部份成功嘅AA無限放大，洗人哋腦，再吸納一班傻仔入行
根本唔愁賺唔到錢

洗咩返office 係屋企做咪得開會咪用skype

同意 無唔無謂唔關市民事 係地產公司立場 結論 樓主柒左就收皮啦

樓主典型廢柴思想，自己覺得冇用就冇價值，簡單講句你買樓你會揀間有地鋪既地產定揀間樓上鋪，再者你賣樓落樓下放幾間地鋪定特登走去樓上鋪放，可惜既係你生係香港呢個咩都睇錢既畸形社會，賺到錢就有人開架啦，睇你需唔需要咩，你唔去屌美容院多，奶茶鋪多？你有你屌，人有人賺錢，你繼續係度講冇需要囉，但俾到個機會你去賺你咪又係狗衝開埋一份

用黎租俾自己抬高租金
有人俾得起貴租就無地產舖啦
但係都唔會減價

靚盤靚價 4個鐘即落細訂 你真係有時間慢慢睇？

算9數啦
同兩位樓都未睇過既小朋友講事實
佢地諗就天下無敵

深井又一慘況

點解市民唔可以覺得無謂？
擾民我有講到 無謂亦係我覺得佢好無謂 當然地產公司都可以有自己睇法

原來反駁樓主要用樓主講過嘅說話
次次都話：冇講過xxx
人地提出嘅論點論據你好多都冇講過啦

咁其他人係咪唔能夠提出新論點論據去反駁樓主？

利申： 我冇講過

係咪淨係我覺得冇用就一開po已經有眼見 再者我上面已經講左好多次 係過多既地產地鋪 追哂po先講野

你見唔見佢個句係反問緊我 意思係確認我係咪咁既意思 我係答番佢個句 你有冇睇清楚

有錢佬開間鋪咩都唔放,你都吹佢唔帳

開嚟串柒你班窮人 比你知道個市價 你一世都買唔起

地產整個office仔咪夠，所有野放上網
有需要直接約幾點，棟野樓下等好過啦
香港地近你唔會唔識去，遠佢唔會車你去
我試過行完十五分鐘睇樓，想睇埋前面棟樓啲盤，隻狗叫我行去十五分鐘路程外佢間分公司到問，因為前面棟樓唔係佢負責